林鄭話要同年輕人溝通 有咩好溝通

我地香港人講得好清楚 五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

咁清晰 你林鄭一係yes 一係no
你一日唔回應五大訴求到底仲有咩好傾
仲唔係係到玩緊公關技兩？
香港人已經有四位義士以死相諫 都冇結果

大家點睇

推

"年輕人"
屌 係香港人嘅訴求呀

係呀 林鄭只想同「年輕人」對話
所以我都用「香港人」
佢最後都唔敢面對全香港人

六十歲先中年人
佢啲年青人都四十歲
點會同18/22傾？